1q題 點解老公唔想我改個女個名叫Victoria

3 頁開估

VICTORIA’ S SECRET

標準答案：陳國邦！

唔想佢變成時鐘酒店

因為Victoria 蝦爸

秒

維多利亞，佢一係唔鍾意亞視，一係唔鍾意亞仙奴。所以答案係李斯，係陳國邦！

利伸，我讀drama架。

因為有條臭雞警嫂又係叫victoria